{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002293",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "쇠소깍"
    },
    "text": "セソカクは名前から秘密で、ここはヒョドンハヒョ村に位置している。 名前が意味する通り、淡水の端、池の端は端を意味する「鉄」と海と接した池の青色の水色が特別な景色をプレゼントする。 春には下孝港側に菜の花畑が造成され、さらに雰囲気を加える。 セソカクはユネスコ生物圏保存区域の核心地域に登録されており、孝敦川と黒い砂浜が出会うところに位置する。 ここでは伝統いかだの「テウ」と「渡し船」体験ができる。 テウは数人が一緒に乗ってゆっくり運行され、渡し船は2人1組で櫓を漕いで牛の角を回ることができるコースを提供する。 また、遊歩道を通じて渓谷の美しい秘境を鑑賞できるので、幼い子供と一緒に乗る必要はない。 むしろ子供たちは黒い砂浜での砂遊びを楽しむが、ここでは切符売り場の前から出発する「カントン列車」に乗ってソカクでの豊かな経験を楽しむことができる。 缶列車に乗ってハヒョ港一帯を回ることができ、すべての体験は17時頃に締め切られる。 セソカクは渓谷なので、下の展望台まで移動するには抱っこひもが便利だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "セソカクはどこに位置していますか？",
            "answer": "セソカクはヒョドンハヒョ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セソカクの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "セソカクは鉄の端を意味する言葉で、淡水の端、池の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セソカクでできる体験は何がありますか？",
            "answer": "セソカクでは伝統いかだの「テウ」と「渡し船」体験ができます。"
        },
        {
            "question": "セソカクはどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "セソカクでは池の青色の水色や孝敦川と黒い砂浜の出会う景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "セソカクは何の保存区域に登録されていますか？",
            "answer": "セソカクはユネスコ生物圏保存区域の核心地域に登録されています。"
        },
        {
            "question": "セソカクでの体験は何時頃まで行えますか？",
            "answer": "セソカクでの体験は17時頃まで行えます。"
        },
        {
            "question": "セソカクの近くには何がありますか？",
            "answer": "セソカクの近くには菜の花畑や黒い砂浜があります。"
        },
        {
            "question": "セソカクの散策に便利なものはありますか？",
            "answer": "セソカクの渓谷なので、下の展望台まで移動するには抱っこひもが便利です。"
        },
        {
            "question": "セソカク周辺で利用できる交通手段はありますか？",
            "answer": "セソカク周辺ではカントン列車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セソカクでの経験を楽しむために、子供たちは何ができますか？",
            "answer": "子供たちは黒い砂浜での砂遊びを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 364
    }
}